[GOTG2]5段片尾係咩玩法

好期待

好似NG鏡頭咁兩三秒一段掛

YEAH BABY～

好似話片尾出4個，完左字幕出埋最後果個

總覺得有一段會係講 starlord 翻左地球